潘生潘太兩個搞出滿城風雨既仆街投左邊個？

你兩個魔鬼唔識教女 間接推香港落深淵

呢兩條撚樣緊係投民建聯啦

死撚咗仲邊有得自己投票

民賤聯啦

當初兩條仆街都係搵周浩鼎出頭, 叫林鄭搞送中條例